兩星期前遞信辭職，仲有兩個星期要捱

但係工作好悶，日日都坐喺度返工等放工。
點先可以有效消磨時間，令時間快啲過？

問公司有冇野可以幫手

2+2 wo ching

上連燈

已經悶到開始失心瘋，真係周圍問人有咩嘢可以幫到手

捱？無敵時間喎，你中意做乜都得啦

打機

我會上網睇吓YouTube、新聞咁。
有冇其他活動推介？

Btw，其實遞信後一個月咁hea係咪常態？
定還是只係我太頹、太唔負責任？

已經上到悶

你就好啦 我自從遞信之後日日都忙到癲，勁多手尾跟，仲要幫阿姐執埋啲蘇州屎

你係搵到新工先辭職？
其實忙好過唔忙，時間過得快好多

時間快啲係真嘅，不過因為好多野要交接，但接手嗰個又一頭霧水咁，仲要幫佢個新project開左頭先走得，真係好撚sad
窮青，有新工先夠膽resign

我遞左信仲間中OT到最尾先走
會不會太on9

會

未遞信都已經Hea緊, 打份工姐唔洗咁盡既

我都想返工等放工
狂做自己野

我仲有三星期

最後三個工作日！

你就好，我仲有排挨